818如果 維園滿左 去邊

接機 ?

滿左照行？ 無啦啦港島咁多人轉去機場 中間個流失會好高

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

無辦法 唯有排隊入去
唔知隊尾去唔去到中聯辦呢

滿先算啦，依家乜宣傳都冇！

民陣都未諗拈點搞...

相信民間智慧

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

冇乜時間。
佢唔可以公開叫人做D乜。

我好守法的，會由北角開始排隊入維園

最好統一時間，大家用自己方法去維園